有得屌，你屌唔屌

話說條女差我錢 收極都話無錢還
佢建議用肉償方式還
但問題係佢經常講大話
我懷疑佢本身都係公廁 所以唔洗幾想肉償
各位師兄認為要肉償好定追佢還錢

零分重作

差你幾錢先？
差你幾舊咪當叫雞囉

中出即飛，此post完

仙人跳加一個屈尾十 收完佢錢再比錢佢屌就得

幾錢都唔講冇討論空間，唔通成皮嘢又屌閪補數咩

差唔多成皮 屌兩次

有曬whatsapp record應該屈唔到掛

代佢還 但我屌

咩質素先

成皮野 梗係唔屌啦

一皮野都起幾飛啦